愛對方 但性格上相處唔到 要分手了

一切源於自己多疑又執著 迫得對方太緊

可笑多麼可笑

人總係唔知足
到最後一刻先知對方既付出同自己既錯

巴打 同病相憐
同你講既一模一樣

利申:結左婚 小朋友已經三歲 到而家先出問題

決定左分開 ？

對方係有心既點會改唔到
真係著緊你，知你唔開心既野都識盡量避免啦

迫得太緊

我本來係沒乜安全感，同埋上一段感情被帽過

佢就比較多朋友，又受男仔歡迎既女仔，所以都嘈過好多次交，鬧過分手

自己多疑ff過量
對方心好累都正常

信任都好緊要
佢有無因為你唔中意而避忌一下

要走的都要離開

講真, 夾唔夾係睇相方肯唔肯去改咖姐, 如果剩係得一方去改, 另一方原地踏步, 都無L用啦

未. 而家亮起紅燈
而家在乎我既態度 肯唔肯去接受 忍受 改變自己

Btw 見到呢個post既內容 好似見到自己咁

唉
我近呢幾個月開始同對方關係轉差
其實好多野都係自己接受唔到改變唔到
明明好簡單對方想出下去食飯飲下野聚下舊
都可以疑心病發作 成日FF

平時自己脾氣又大又臭,好似個計時炸彈咁 一點火就爆炸,成日又因為將啲小問題 放大左 之後同對方嘈交嘈到已經唔係對事係對態度.

我成日話改 改一排又打回原型又繼續黎料

原本關係未轉差之前我心境都好開朗
而家個心好似活係一個黑暗世界裡面咁
一發生問題 我就會好悲觀 諗野諗到最壞打算

講左咁多1999.
其實我想問點先可以克服自己心魔 去改變/接受 對方既突然轉變

利申:我發覺自己都開始有精神病

自己睇得自己太重要
覺得對方改係理所當然

佢值唔值得你去改變
接受 忍受 改變既野係咪好到自己底線

好似睇緊自己心聲
佢做左乜令你疑心病成日ff

same here
因為我知道佢公司有同事介紹左條女俾佢識
仲有之前我見到佢係line度仲主動搵返個EX, 問侯又關心人, 但對我就從來唔會關心同問侯
你話我個心幾痛
仲要佢個EX本身有個拍左7年既BF, 果陣主動溝我BF, 後來玩厭左我BF, 就走返去佢個有錢男友度
我BF仲係對佢念念不忘

咁已經唔係性格上相處唔到
而係你bf有問題唔岩

值得
啲問題 對所有人包括我自己 其實係一啲好小既事/正常社交生活 但係唔知點解硬係有啲原因話唔到自己心理過關 我自己去個腦諗其實無問題 但係個心又係另一種想法 好矛盾

好似自己係一個圈圈裡面 永遠沖破唔到 走唔到出去個圈出面咁

踏出第一步個陣感受一下佢對你改變之後既態度
一定係正面左 越正面就越有動力做好
你有得改 唔好好似我咁後悔

咁佢有冇明暗示拒絕人同埋保持距離？

冇就即係收兵了

過來人經驗 以前我都好撚緊張多疑 之後搞到大家成日嘈交 已經幾次係分手邊緣

之後我上網問人 有位巴打叫我做人要有自信 其實有乜好驚 當一個人既內心夠強大 其實就自自然唔會咁小心眼 咁介意囉 女朋友自然會返黎 同男仔出街其實都無問題 如果真係跟人走 証明你唔夠人好囉 其實你個人自信 個人性格好 根本女仔唔會離開你

咁我就每日咁同自己講上面既說話 個人變左
變左之後 同女朋友感情變得好好 你可以唔改變 但呢類型既女仔可能真係唔適合你 就算呢段感情救唔返 都仲有下一段感情 希望幫到你 加油

認同，無所謂嘅夾唔夾，有嘅只係肯唔肯

痛苦既一日又開始

同意 有心改實改到 就睇你俾唔俾機會信唔信

揮手

但對面無心呢

一起身個心就開始痛